1000mb約未完搬屋，新屋苑得100mb一問

是咁的 用緊hkbn 1000mb
黎緊搬屋
問過hkbn新果棟淨係做到100mb
條友仲想說服我down grade用100 mb
咁斷唔斷到佢約？駛唔駛賠